巴打們分享龍珠fighter z售價

買左PS4 ,周圍搵緊最新龍珠
頭先行左黃金,最平見到558
有無巴打分享下係邊到入手同幾錢
依家去緊信和睇

之前見478

信和見499好似
其實你塔黎塔去格價
D時間同車錢計返可能都平唔到幾多

我都明 係同女朋友出黎行街食飯加睇埋GAME 唔該晒巴打

仲有冇公仔送?

上星期五葵涌廣場478有公仔

最新消息
黃金最低558
信和最低528
有公仔送

尋晚去已經冇哂

有無人知信和仲有無貨

上個禮拜先係信和買458送公仔

中版就非常少啦
早幾日我去睇信和得兩間有
問好多間都話賣晒
日版就仲有好多貨

過五舊水都賣

建議價好似478

今日去睇完全無

咩黎

淘寶160rmb

好醒 D既game根本同冇買冇分別